所有出唔到黎既手足宜家各區開花!!!

尖沙咀手足已經牽制到班曱甴，要擴大戰果各區手足即刻落街開花!!!!!!

推

一條死警犬都未死 驚咩

推呀，唔可以俾班曱甴調到兵黎尖沙咀

和理非，勇武都好，冇去尖沙咀既全部同我落街開花

推呀，救人打曱甴呀

一個人推唔郁，要18區開花呀，新界，港島手足做野啦

開花最佳時機呀

推呀，等到幾時呀